有無人覺得港燦用智能手機要考牌？

唔撚知點解睇片打機係要開到大大聲
又唔用earphone
特別係d死廢老

廢老唔用earphones 直接播出聲，仲開到個speaker 大大聲，我真係好撚憎呢班仆街陷家剷呀

我都覺好煩，試過見有隻十幾歲嘅蝻喺mtr用喇叭，成卡車都聽到，真係屌佢老母

仲有喺圖書館打字都要開聲班撚樣，吓吓都要出聲屌先識轉靜音